祆教原來是印度與基督教的始源〈蕭若元：書房閒話〉 2020-05-23

上一段仲講緊安全法
無啦啦又吹下基督教

我無睇段片
但個topic一係標題黨
一係燒生就on9
錯得好離譜下喎
讀過小小神學就知爭好遠

基督教唔係由猶太教演變出嚟㗎咩？

祆教係咩來我都唔識喎